Это приложение используется только для разработки и тестирования плагина к CakePHP - StyleEditor.

Плагин StyleEditor добавляет визуальные элементы, используемые для задания пользователем таких параметров, как:

- численные значения: размер шрифта, ширина бордераб радиус закругления и прочее;
- радио-селектор: font family, стиль бордюра и подобные параметры, где требуется выбратьодно значение из нескольких вариантов,
- стиль шрифта: задается font-weight, font-style и text-decoration;
- color picker.

Каждый элемент можно использовать как для определения стилей элемента в нормальном состоянии, так и для элементов с псевдоклассом hover.

Формируемая HTML структура расчитана на тему, используемую нами для интерфейса приложений. При использовании другой темы, скорее всего, придется добавлять CSS стили.


--- Требования

CakePHP 2.3 и выше.



--- Как использовать

Для подключения плагина необходимо:

1) для папки App/Plugin добавить, или изменить если он уже задан, SVN параметр externals со значением:

StyleEditor svn://ec2-107-20-233-42.compute-1.amazonaws.com/general/style-editor


2) подключить хелперы


3) подключить JS


4) для вывода использовать:


5) добавить инициализацию JS контролов: